休你老母息咩 貼文宣啦

唔係話休息唔好
但做多少少 搞番好連儂
甚至貼多啲文宣 貼到全區都係

文宣首選三種！
1. 解釋類 (點解美心/吉野家/360會咁 or 緊急法資料)
eg

2. 邏輯類/事實

最後先Call for Action呀！！！
打飛機文宣貼少啲啦
tg grp大把文宣
或者大家下面downlaod都得

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

推啊！

推

知道

係囉而排好少文宣

要貼出街先有用